睇黎中共已經掌握左香港網絡(2)

上唔到網幾分鐘只係前奏
係時候要對付忤逆既香港人

應該係測試

佢自己人都殺
對住我哋呢啲外人點會手軟